%%% /usr/texbin/lualatex jornal.tex

%%=============================================================================
% 雑誌会テンプレート (for LuaLaTeX)
%%=============================================================================
\documentclass[a4paper, 11pt]{ltjsbook}

\usepackage[unicode,hidelinks,pdfusetitle]{hyperref}
%%=============================================================================
% パッケージの読み込み
%%=============================================================================
\usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts}     % math
\usepackage{framed,graphicx,xcolor}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[amsmath,amsthm,thmmarks]{ntheorem}
\usepackage{url}
\usepackage{times}                        % Times Font instead of Computer Modern
\usepackage[yu-osx]{luatexja-preset}      % OSX & 游ゴシック
\usepackage{graphicx}                     % 画像読み込みパッケージ
\usepackage{subfig}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{amsmath}
% \usepackage{bxjacalcux}

%%=============================================================================
% カウンタの設定
%%=============================================================================
%\setcounter{page}{1} 	                    % ページ番号の初期値
\renewcommand{\figurename}{Fig.}            % 図番の数え方を "Fig."へ変更
\renewcommand{\tablename}{Table }           % 表の数え方を "Table"へ変更

%%=============================================================================
% マージン設定
%%=============================================================================
\setlength{\oddsidemargin}{-.1in}         % 奇数ページ左余白(設定値+1in)
\setlength{\evensidemargin}{-.1in}        % 偶数ページ左余白(設定値+1in)
\setlength{\topmargin}{-4em}              % 上余白(設定値+1in)
\setlength{\textwidth}{45\zw}             % 本文部分の幅
\setlength{\textheight}{30\baselineskip}
\addtolength{\textheight}{\topskip}
\setlength{\textheight}{10in}             % 本文部分の高さ


%%=============================================================================
% ヘッダ・フッター
%%=============================================================================
\usepackage{fancyhdr}                     % ヘッダ・フッター用
\pagestyle{fancy}
\cfoot{\thepage}                          % フッター中央
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}        % ヘッダの線の太さ:0ptで消える

\makeatletter

\newcommand{\figcaption}[1]{\def\@captype{figure}\caption{#1}}
\newcommand{\tblcaption}[1]{\def\@captype{table}\caption{#1}}
\makeatother

%%=============================================================================
% マクロ定義
%%=============================================================================
% 数式環境下でボールドイタリック体にする
% ベクトルや行列に利用
% 数式環境下でなくても利用できる
%\newcommand{\bi}[1]{\ensuremath{\boldsymbol{#1}}}
%
% 転置記号
%\newcommand{\T}{\ensuremath{^{\text{T}}}}

%%=============================================================================
% 文書本体
%%=============================================================================
\begin{document}
% タイトルなど
\input{Title.tex}
\input{Abstract.tex}
%
%\noindent
%{\bf 選択した理由}
%\begin{itemize}
% \item 箇条書きでも構わない
%\end{itemize}

%% 目次
\setcounter{tocdepth}{2}
\tableofcontents
\listoffigures
%% 本文
%%はじめに
\setcounter{page}{0} 	                    % ページ番号の初期値
\input{Intro}

%%第２章
\input{Opt-thermo_bubble.tex}
%%第3章
\input{TrackRec}
%%
\input{Intro_of_Caging.tex}
%%
\input{Blur.tex}
%%
\input{Prediction.tex}
%%第4章
\input{Character_of_size_Increase.tex}
%%
\input{Cagingformation_for_bubble.tex}

\input{conclusion.tex}
%%参考文献
\input{bibliography}
\input{Fource_Control.tex}
\input{apologize.tex}
\end{document}